雅景臺單野 就擺明控制室班退休警察高層叫開門啦 班友驚鬼你班住戶咩

其實保安公司高層
同屋苑坐冷氣房控制室班友九成都係退休警察黎
擺明專登落指示叫開門啦

你地簽哂約又趕唔走佢 要換保安公司又要就到期開居民大會換
保安公司多數同管理處都有住戶鐵票係手唔鬼驚架 根本好難換走

呢個真 所有野都係打龍通

簽咗約都可以踢
管理處要瘋狂出warning俾保安公司
管理處話保安公司冇改善--》換#hoh

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

答理處同保安 2邊自己友多

有圖cap左係個白頭阿叔偷偷地開門放入黎

人手禁開門制架

咁又點？大會夠票踢走佢地先算啦 見唔小
剩係頂樓炒家堆大單位鐵票一個等於你地幾個單位加埋